我覺得自己依排行緊衰運

依排做咩都失敗, 好重無力感, 好彩天生樂觀, 唔係應該會自殺。 本身冇宗教信仰, 但我諗返七月前, 真係做任何野都順啲, 有冇大師可以指點下我

曹操對酒當歌，人生幾何？譬如朝露，去日苦多。 慨當以慷，憂思難忘。何以解憂？惟有杜康。

咪唆擺手足去沾染不良嗜好

去拜下神

唔講仲以為自己開po

應該拜咩

講多少少，點唔順利法？